金希澈迎擊惡意網民！「不會就此罷手，會繼續抓下去」

一向做自己的希澈，最近也公開對惡意網民宣戰，霸氣十足的方式果然充滿宇宙大明星的風格！

希澈昨晚在自己的 Instagram 上發出一張訴狀的照片，開門見山地表示：「我不會寬貸。就算要和解，我也會一概交給律師處理。謝謝鄭率律師和江南警察局的搜查官，我不會就此罷手，一定會繼續抓惡意網民。」

在簡單明瞭地表達完回擊惡意網民的意志後，希澈也感性地向粉絲道謝：「謝謝那些跟令人無言的惡意網友奮戰到底、搜集資料支持我的粉絲⋯⋯你們明明應該是最難受的人⋯⋯真的很感謝你麼^-^。」

在貼文的最後，希澈也不忘逗趣地說：「以後我也會繼續當有點討人厭但不會闖禍的宇宙大明星金希澈！！」

在貼文的最後，希澈也不忘逗趣地說：「以後我也會繼續當有點討人厭但不會闖禍的宇宙大明星金希澈！！」

g持

希澈老師型能到..

捉埋呢度啲性癮狗啦

性癮狗一早要拉

即刻對住momo打多幾次J先

唔好拉我plz 我有深切反省

食屎啦 屌你老母

佢越黎越造作嘔心

即拉

MOMO見到希sir咁型
一定主動做希sir肉便器

十卜希sir

做咩事

好想日日玩毛毛球

老坑

型到
希望唔好闖禍
如果唔係會好柒

希澈：好嬲今晚中出momo出氣先

求fancam

收到風愚台有幾個會員驚到瀨屎

唔知中出momo係咩感覺

momo好pure的

捉唔捉到娛台 d 傻9

好能正…

起碼拉9成